今日係秋分

寒蟬臨行也替秋分做證

叫秋

差不多冬至

一早一晚還是有雨

是外出課外教學的好日子

秋？邊撚到秋呀？
30度你同我講秋？

想搭船

叫極都咁熱

農曆係俾耕田佬睇
我365日都開風扇

正

我都鍾意呢首

根據上年黎講我11月仲著緊短䄂,秋條毛